識日文嘅ching入一入嚟

可吾可以將下面段中文翻譯一下做日文：
“如果有缺貨，請透過email 聯繫”
我信唔過google，唔該哂

吾你老母

吾あなたのお母さん

我唔識日文都估到你寫乜

係公司笑出聲

こんな簡単なことは自分でできないの?惚け野郎